獨家！！！教你如何係屋企沖到杯茶餐廳奶茶！

有好多人問過我
點樣可以係屋企沖到杯茶餐廳奶茶飲
老老實實 其實很容易
今日我會教大家沖茶餐廳奶茶
等大家都可以係屋企自家製茶記奶茶

材料如下 :

立頓紅茶

三花淡奶 (全脂)

黑白淡奶杯一隻

講到呢到先，夠 1000 正評再講多 d

有人想知再講

已正評

支持
留名
正評
垃圾90後

👌🏻

1000正評？！咁你可以慳 d 。

👍🏻

90 後

洗吾洗咁串

啊屌樓主唔撚好意思啊我禁錯左做腐皮

想知

我代表連登飲食台求你講

求你講

正評左

有幾多間茶餐廳爭住請你

正評

On9當有趣